啱啱考完speaking，個考官對住我笑

係恥笑嗰隻笑

你冇講嘢咩

有

Goodest english

盡力就得啦 仲有幾日捱埋佢就掂㗎喇 定啲嚟唔好驚

一對一考真係露晒餡

今日考speaking咩？

今日考

可能考IELTS ？

IELTS me 5.5，應該仲差過御理

speaking個個都係咁

等佢出黎問佢your place or my place

佢就好似永遠都對住你笑
笑到你心都寒埋

你dse level4喎

我都唔知點解dse oral lv5，ietls oral會5.5